屌你奶 英超最強左閘入波冇人講？

？

gchi